點樣同内向嘅男仔相處好

依加已經曖昧左一個半月
有出過街食飯睇戲
但最多都淨係試過拉住佢書包帶炸
好想佢可以同我表白同拖手
求助

你同佢表白唔得咩 你講到佢咁內向 咪你主動

我同個女仔拉鋸左3個月左右，最近終於主動拖左佢隻手

唔好逼佢講野 一定會反感

唔好逼人告白 要告自己主動

佢前女友都係掂一掂手就當一齊
我又唔想咁

曖昧咁耐 會唔會好快唔中意

我又驚會唔會嚇親佢 話曬佢真係勁慢熱

唔會掛，我開頭都以為曖昧咁耐感覺會遞減。但係當大家都開始了解對方既時候，感覺反而不斷上升，我拖到手，攬下都滿足~~不過始終要男仔踏出第一步先。

壁咚

難啲 佢高大過我咁多

我考慮左好耐先踏出第一步(驚我諗多左，驚食檸檬，驚冇女朋友既同時，又冇左個好朋友)

好彩得米

同你暖昧未必直接對於鍾意你 要告白
有時係想認識你更多 再仔細考量
呢個時候女方太急好容易失敗

同佢行街 隻手都唔知放邊好
有次搭地鐵好逼 我要捉住佢手臂先企得穩
勁想佢主動拖我

拎支hand cream出嚟，唔小心一嘢擠多咗
跟住講：哎也唔小心擠多咗，伸隻手出嚟啦
慢慢hi落佢隻手度(進取d就幫佢搽埋)
然後笑住講：heehee唔好嘥~

我都知 再加上佢前幾個月先同女朋友散
我膽粗粗問佢係咪只係覺得我性格好 先會對我咁好
佢話係我係佢低潮個時拉佢一把

下意識勁想反問佢 咁你對我咁好係咪淨係想報恩
但又問唔出口
我就笑笑口話無嘢啦 我都唔知我想點
佢反而話 我知自己想點喎

好幸福吖

係咪成功例子來

直接同佢講

吓，你唔係諗住咩都唔做唔引下佢先走去表白嘛？
男人呢d俾多d空間佢幻想下就得

如果你想俾佢知你鍾意佢
至少你要俾佢覺得 你對佢冇戒心
你報恩個句 已經俾佢覺得你懷疑佢非真心

好彩無講出口

同佢講我隻手好凍

可以行路/過馬路抆下手袖

幾好喎！！！

個心仲凍